身邊警狗的ig限時動限

唔unfollow係因為想睇警狗仆街的心態究竟去撚到邊個程度